ramzi binalshibh arab رمزي بن الشيبة transliteracja ramzi bin asz szajba ur maja w ghayl bawazir jemeński terrorysta członek grupy hamburskiej początkowo wyznaczony na pilota samobójcę w czasie zamachów z września roku lecz gdy nie uzyskał amerykańskiej wizy został pośrednikiem między zamachowcami w usa a al kaidą